其實全景聲 4K 係咪會比imax 好？

我見個個都話香港imax 唔係真imax
究竟邊間imax 最好
會唔會睇4K 會仲好？

我都想知
但食家 imax 都用4k 播？

同埋數碼巷果間
CGS 又係咩玩法？

China Film Giant Screen
類似中國版IMAX

CGS係中国巨幕 只係將原有既影像放大
IMAX有特製鏡頭同格式
個人覺得以科幻同動作片黎計IMAX都係比較好既體驗

咁4k 係咪比imax清？

香港依家有imax laser啦

Imax Laser做到4k
但其實好多電影都未支援
要睇番套電影用咩拍攝

同普通imax一撚樣, 睇唔出有咩分別